有冇人覺得今年cctvb選港姐好用唔用，用隻連安田都唔敢去既門口狗做口號

係好撚on9